壽司撚 omakase 日本料理 討論

有冇巴絲分享下邊間好食
最好有圖睇下

有冇分享

冇壽司撚？

為食撚？

推po

求介紹

Ming Cheung Omakase

係香港食幾千都on9，走轉日本是但一間都新鮮都爆

那有錢。。

乜原來香港都有omakase

元朗個幾間都有啦

觀塘菊月町